我諗到一個完美嘅制度解決跨代貧窮，令到所有人一出世就站在差唔多嘅起跑線，亦都可以促進社會進步

多夫多妻分身家制

應該立法規管
身家5m (可以有1個老婆）
身家10m(可以有2個老婆）
身家50m(可以有10個老婆)
身家1e （可以有20個老婆）

如此類推，等d廢人基因傳唔到落去
娶唔夠自動assign 1個比佢

而每個老婆嗰啲仔女都可以平均分上一代嘅資產

下一代就可以站在相同嘅起跑線
窮人/冇能力嘅人就唔會有下一代
下一代嘅人全部都係有能力搵到錢同埋優秀嘅人所生出嚟嘅！！！

而點樣可以令到呢個社會進步呢？？
基於人類貪婪呢個基本原則
每個人都想獲得更多嘅老婆，大家會諗辦法去搵更多嘅錢
而因為大家都係站在同樣嘅起跑線，冇人可以一生出嚟就可以炒樓收租過世，亦都冇人可以靠父母留畀你嘅資產做幸福賓週

簡單啲嚟講就如果想屌閪就唔可以做大懶蟲
人都要不斷咁改善自己/不斷咁去進步而獲得更多嘅老婆

就好似ELON MUSK/ STEVE JOBS呢類人,佢地絕對需要有更多老婆去生一d 叻人

我稱呢個計畫叫
seed project

基於人類貪婪呢個基本原則, 每個人都想獲得更多嘅老婆 - 錯. 你唔識得專一既人姐

有錢, 令到呢個社會進步 - 都係錯. 香港有板你睇.

最後, 點解男人可以多個老婆, 女人唔可以多個老公 - 大男人主義, 全錯

好波 樓主天才
女人全部都係配種機器

標題

多夫多妻分身家制

睇來你係女仔
建議你睇下我立論

所以香港咁k型更加應該要做呢個政策
要令到下一代全部站在同一個起跑線
冇人可以再繼承父母所有嘅房產

你見到而家連登仔嗰個喺度diu緊點解贏唔到啲富二代
就係因為佢哋根本唔使做嘢，瞓喺度都可以做幸福賓週
佢哋未必有能力，但係亦都可以活得好好

我真係唔信係冇道德規範下
專一既人多過唔專一
專一：花心 可能係10：90

咁索性唔符合要求就殺晒佢

或者放逐去第度，好似跑馬咁降班同次一級既人鬥

你唔知邊啲人符合要求邊啲人唔符合要求
所以要用時間去證明

大家都係同樣嘅起跑線之下
創造財富能力應該係一個好好嘅指標

如果窮人偷偷生咗呢？點處理？

多夫多妻是咪可以調換老婆？

廢人如果偷偷地生咗
父母要流放

兒子/女兒可以交由生唔到孩子或冇生育能力嘅有錢人撫養

我哋唔可以抹殺每一個人嘅潛能
但係如果明知道自己廢都要生嘅話
佢咁樣真係污染咗成個社會環境
呢個社會唔需要太多廢嘅人

窮人生仔正仆街
蠢撚應該去絕育

有錢人除左頭3個老婆外，其它戴套，叫佢地絕育，咁你個plan咪廢左？

因為而家科學昌明
必定要佢哋留低精子
生唔夠嘅話就要人工受孕

如果人工受孕既話，根本老婆人數就唔重要。

其實唔洗咁煩，收超重遺產稅就得

老婆分撚左身家，之後合乎多夫條件無限loop

除咗公平競爭之外
其實咁就係為咗有一啲更加優質嘅人出現

收咁重遺產稅嘅話，有錢嘅人係唔會想努力做嘢，因為留唔到畀下一代，佢冇得著

如果你有錢又可以有多啲女人嘅話,相信大部分男人都會發奮圖強

no
你自己計下條數
除番勻之後每個人起初都係得一百萬

咁基因咪永續

點會永續
佢都要靠自己能力揾到5m先可以娶老婆

身家5M
同
身家1e

5M係咪要死

一億就可以有20個老婆， 咁1000億身家富豪咪可以有20000個老婆，就算花心最多咪幾十個老婆，20000個老婆記都記唔住個樣啦，用唔晒quota 咪又要財富不均。

仲有實行問題，好似Elon mask 隻Tesla 日日上落10%以上，咁前2日當佢娶晒quota ,尋晚跌20%就要同幾百個老婆離婚？

你既"創造財富能力" 咪就係一個標準
達唔到你訂立既要求, 仲留佢係呢個社會分薄資源做乜?

就好似讀書考試依成績分banding 一樣
大家都同樣時間讀書, 考得好咪入大學, 讀唔成書咪去YJ, 邏輯一樣

事實係